Wij hebben alleen een esplanade langs de voorzijde van het midden van de baai, tot de bouw van een pier aan de westrand en waardesystemen tot een geschikte woningen in de terrassen op de stijgende massa achter."
